無讀過書 45-65歲個班中老年人 對社會有乜貢獻

呢班先係真正社會垃圾
九成社會問題都同呢班文盲有關
不學無術 仲要阻住社會進步
真心每個國家既呢班人都應該消失

你對社會好有貢獻？

做啲要勞力嘅工囉 佢哋係乞人憎但又唔好講到佢哋乜都冇做

廢中老都上連登
至少我唔會係巴士睇AV
係地鐵大大聲傾計先

後生仔都可以做同一類工 更加有心有力
地盤都講緊年輕化啦

反而讀過書但唔通唔落嘅人先麻煩

又冇得做啲勁嘅工 但又唔甘心做廢嘅工

地盤起樓/物流運輸唔重要？
冇佢地你點會有樓住？
你會有野買？

咁所以啲死老嘢都有貢獻囉

佢地個年代中五畢業做份政府hea工都可以住私樓揸幾球現金，所以話四五十歲住公屋個班係有幾撚廢

講馬要跑得快過隻馬？

講得出呢句就知樓主就算唔係巴士睇AV唔係地鐵大大聲傾計都唔會有咩貢獻

廢中廢老都有人撐
連登 祝你地搭巴士日日坐廢老隔離食佢啲痰

黐線 有貢獻還有貢獻 乞人憎還乞人憎

點可以因為乞人憎所以話人冇貢獻

班蝗黎買野都促進經濟 唔好反
帶黎既問題多過貢獻 咁都叫有貢獻？

你標題問「貢獻」嚟暗示廢老冇做過嘢
咁我就答咗你 佢哋有做要勞力嘅工

至於你用蝗嘅「貢獻」就解弊多於利 所以冇貢獻 唔等於標題「貢獻」嘅「有冇做過嘢」 所以你突然偷換概念 我都唔知有咩好講

得罪講句 唔係有心讀書就咪撚讀自資專上啦

好彩樓主讀過自資專上，唔使驚到45歲比人話冇貢獻

話埋比你聽我讀含大又點話
你地連廢老都撐 你話乜咪乜囉
睇黎應該幾多廢老同你有親

你中意針住一兩隻字
咁綜緩廢老有無？
同埋 我同意清潔 物流之類有佢必要性
但極大量做保安 茶記樓雜個班講貢獻？

無佢地你有樓住？

呢個世界無後生地盤佬
呢句野同沒有中國人你們早就完蛋了有咩分別

唔係鍾意針住 而係呢個字係討論重點
姑且唔講你偷換概念 我當你表達能力有問題

講綜援廢老個例子
一 攞綜援都可以曾經付出過 唔一定全部都係蛀米蟲
二 呢個例子牽涉數字 我冇數據唔敢亂評論 但你討論範圍係四十至六十五 我覺得你想講嘅冇付出廢老 應該佔少數

最後你同意保安清潔係有必要 但你又因為佢哋工作卑微 所以就否定佢哋嘅貢獻

所以我覺得你係對人唔對事

第一 開個咁既po擺明係對人啦
第二 如果你有見過保安 你會明點解佢地係無貢獻 唔關卑唔卑微事
第三 如果你要拗攞綜緩都可以貢獻過 咁...算啦 價值觀唔到 但我會覺得你好張超雄囉

Bye